對唔住呀我係廢柴

我廢我自豪

早啲瞓啦廢柴

我唔準你咁講嘢😣

肥bb

喊啦 喊出嚟你會發現原來係無幫助架～

但係我真係好鐘意你

大膽啲同佢講 俾人拒絕下你就會收斂